建議大家含住粒冰戴口罩

咁撚熱
含住粒冰再用口呼氣 爽

溶左咁含咩？

黑警做緊

溶左咪再入彈

含撚玩埋冰火

會濕